Avengers 4剪左做動漫opening

好鬼正

動畫就動畫，漫畫就漫畫，動乜野漫op

咪又係就咁將trailer放落去隻歌當一條片吸viewer

==動畫

動漫=·=

卡通

avengers 3 個條正好多

卡通/公仔書
講動畫/卡通做動漫就好似叫"卡仔書"，九唔答八

真
Avenger3嗰條啲畫面夾好多，Avenger4嗰條臨尾仲要剪埋經期隊長入去，完全唔啱feel

呢首歌邊隻動畫op?
3又放4又放

火影OP

我prefer西遊記版本

海綿寶寶正d

咩歌黎?

冇睇火影都覺首歌好聽

唔同人剪有唔同效果
睇過幾條 依個係剪得最有質素
佢deadpool 都剪得好

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)